# This file is part of FreePBX.
#
# For licensing information, please see the file named LICENSE located in the module directory
#
# FreePBX language template for arimanager
# Copyright (C) 2008-2015 Sangoma, Inc.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-05-27 16:17+0530\n"
"PO-Revision-Date: 2018-09-22 10:00+0000\n"
"Last-Translator: james zhu <zhulizhong@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <http://*/projects/freepbx/arimanager/"
"zh_Hans/>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 3.0.1\n"

#: Arimanager.class.php:298
msgid "ARI Password"
msgstr "ARI 密码"

#: Arimanager.class.php:283
msgid "ARI Username"
msgstr "ARI 用户名"

#: views/grid.php:14
msgid "Actions"
msgstr "执行命令"

#: views/form.php:6
msgid "Add Asterisk REST Interface User"
msgstr "添加 REST接口用户"

#: views/grid.php:6 views/rnav.php:6
msgid "Add User"
msgstr "添加用户"

#: Arimanager.class.php:341
msgid "Allowed Origins"
msgstr ""

#: page.arimanagerapps.php:26
msgid "Application Name"
msgstr "应用程序名称"

#: arimanager.i18n.php:8
msgid ""
"Asterisk 12 introduces the Asterisk REST Interface (ARI), a set of RESTful "
"API's for building Asterisk based applications. This module provides the "
"ability to add and remove ARI users."
msgstr ""

#: Arimanager.class.php:270
msgid ""
"Asterisk 12 introduces the Asterisk REST Interface, a set of RESTful API's "
"for building Asterisk based applications. This will enable the ARI server as "
"long as the HTTP server is enabled as well."
msgstr ""

#: views/form.php:53
msgid "Asterisk REST Inferface Password."
msgstr "Asterisk REST 接口密码。"

#: Arimanager.class.php:267 Arimanager.class.php:281 Arimanager.class.php:296
#: Arimanager.class.php:311 Arimanager.class.php:325 Arimanager.class.php:339
msgid "Asterisk REST Interface"
msgstr "Asterisk REST 接口"

#: page.arimanagerapps.php:6
msgid "Asterisk REST Interface Applications"
msgstr "Asterisk REST 接口应用"

#: views/form.php:29
msgid "Asterisk REST Interface User Name"
msgstr "REST接口用户名称"

#: arimanager.i18n.php:4 arimanager.i18n.php:10
msgid "Asterisk REST Interface Users"
msgstr "Asterisk REST 接口用户"

#: views/main.php:16
msgid "Asterisk Rest Interface Users"
msgstr "Asterisk Rest 接口用户"

#: page.arimanagerapps.php:28
msgid "Bridge Count"
msgstr "桥接计数"

#: page.arimanagerapps.php:27
msgid "Channel Count"
msgstr "通道计数"

#: Arimanager.class.php:342
msgid ""
"Comma separated list of allowed origins, for Cross-Origin Resource Sharing. "
"May be set to * to allow all origins."
msgstr ""

#: Arimanager.class.php:257
msgid "Creating ARI Manager Table"
msgstr "创建ARI manager 表"

#: views/form.php:70
msgid "Crypt"
msgstr "加密"

#: Arimanager.class.php:30
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: page.arimanagerapps.php:30
msgid "Device Count"
msgstr "设备计数"

#: Arimanager.class.php:350
msgid "Dropping ARI Manager Table"
msgstr "删除ARI Manager 表"

#: views/form.php:6
msgid "Edit Asterisk REST Interface User"
msgstr "编辑REST 接口用户"

#: Arimanager.class.php:314
msgid "Enable pretty-printing of the JSON responses from Asterisk"
msgstr ""

#: Arimanager.class.php:269
msgid "Enable the Asterisk REST Interface"
msgstr "开启 Asterisk REST 接口"

#: page.arimanagerapps.php:29
msgid "Endpoint Count"
msgstr "终端计数"

#: views/form.php:80
msgid ""
"For the security consious, you probably don't want to put plaintext "
"passwords in the configuration file. ARI supports the use of crypt(3) for "
"password storage."
msgstr ""

#: views/form.php:99
msgid "No"
msgstr ""

#: views/form.php:65
msgid "Password Type"
msgstr "密码类型"

#: Arimanager.class.php:299
msgid "Password for internal ARI calls"
msgstr "内部ARI呼叫密码"

#: views/form.php:72
msgid "Plain Text"
msgstr "普通文本"

#: Arimanager.class.php:313
msgid "Pretty Print JSON Responses"
msgstr ""

#: views/form.php:17
msgid "REST Interface User Name"
msgstr "REST Interface 用户名称"

#: views/form.php:41
msgid "REST Interface User Password"
msgstr "REST Interface 用户密码"

#: views/form.php:92 views/grid.php:13 views/rnav.php:13
msgid "Read Only"
msgstr "只读"

#: Arimanager.class.php:354
msgid "Remove FreePBX Advanced Settings"
msgstr "清除FreePBX高级设置"

#: Arimanager.class.php:35
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: views/form.php:107
msgid "Set to Yes for read-only applications."
msgstr "如果设置为YES，则表示应用程序是只读权限。"

#: arimanager.i18n.php:6
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: Arimanager.class.php:40
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: Arimanager.class.php:97
msgid "Sucessfully Added User"
msgstr "成功添加用户"

#: Arimanager.class.php:173
msgid "Sucessfully Deleted User"
msgstr "成功删除用户"

#: Arimanager.class.php:130
msgid "Sucessfully Updated User"
msgstr "成功更新用户"

#: views/main.php:6
msgid "The Asterisk REST Interface is Currently Disabled in Advanced Settings"
msgstr "Asterisk REST接口目前已在高级设置中关闭"

#: views/main.php:4
msgid ""
"The Asterisk mini-HTTP Server is Currently Disabled in Advanced Settings"
msgstr "Asterisk mini-HTTP 服务器已在高级设置中关闭"

#: page.arimanagerapps.php:13
msgid "The following applications have registered with Asterisk."
msgstr "以下应用已在Asterisk中注册。"

#: Arimanager.class.php:328
msgid "The timeout (in milliseconds) to set on WebSocket connections."
msgstr ""

#: Arimanager.class.php:84
msgid "User Already Exists!"
msgstr "用户已存在"

#: assets/js/main.js:4
msgid "User Name Can Not Be Blank!"
msgstr ""

#: assets/js/main.js:22
msgid "User Name already exists!"
msgstr ""

#: assets/js/main.js:10
msgid "User Password Can Not Be Blank!"
msgstr ""

#: views/grid.php:12 views/rnav.php:12
msgid "Username"
msgstr ""

#: Arimanager.class.php:284
msgid "Username for internal ARI calls"
msgstr ""

#: Arimanager.class.php:327
msgid "Web Socket Write Timeout"
msgstr ""

#: views/form.php:97
msgid "Yes"
msgstr ""

#: assets/js/main.js:16
msgid "You Cant Change Password Type Without Changing the Password"
msgstr ""

#~ msgid "List Users"
#~ msgstr "列出用户"

#~ msgid "Password Type:"
#~ msgstr "密码类型"

#~ msgid "REST Interface User Name:"
#~ msgstr "REST接口用户名称"

#~ msgid "REST Interface User Password:"
#~ msgstr "REST接口用户密码"

#~ msgid "Read Only:"
#~ msgstr "仅读"
